[抛玉引玉]RPG Maker佳作

魔女之家

連繽紛工房的九龍魔法陣都無

樓主好打極有限

真係少玩仲有冇啲畀我煲

世界樹之心算唔算

大雄的生化危機

個人就玩開長篇劇情向的

台灣:
SoulSpace靈界-四元素之祈願<<<劇情好 世界觀都好吸引
幻想之詩<<< 好多笑點

日本:
帽子世界<<<真神作 劇情一流 世界觀特別 聲畫各方面都近乎完美

帽子世界中文版

Lm
Rpg maker真係好多正野

樓主個幾隻有返咁上下耐，隻隻都出名

最近兩年有隻月夜響盪曲，bgm 非常好